不篤灰、不割席、不分化

請大家緊記九字真言
垃圾政府早已搖搖欲墜
我地現在只需要一條心行多兩步
大事可成
我對每一個人都絕對信賴、共同諒解
7.27元朗見

Pish

不認命，不妥協，不割蓆。

推到比所有人見到為止

狗局、立會就係共同諒解同信任既最好佐證
兩方係表述方式唔同
唔係行事左右之爭

支持前線決定
堅守三不原則
兄弟爬山 各自努力

無需低估群眾智慧既力量

或者會有唔同意既情況
但懇求各位最低限度遵守三大原則

互相信任既大前題就係互相認同大家既智慧
係大家已經一早做到既野
無需疑心生暗鬼

推

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

和理非可以唔衝， 但你地要用身體包圍前線，保護佢地

同意行動大綱
細節行動上就交比我地班勇武手足解決啦

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

退而求其次就可以了
繼續係後排提供一切所需支援

和理非、勇武
一心同體

【認真問題】如果中聯辦安排一班黑幫聽日著黑衫入邨搞事， 咁我哋點拆？

分化post

個人建議
負皮，上一頁
堅持好三大原則就自動分化免疫